有冇巴打買咗琴日恒指跌！！！

一睇出國安法，即買 恒指跌
果然😘😘😘